唱歌還唱歌，唔好忘記做返正經野

唱歌係可以凝聚人心，但對政府的實際衝擊就冇乜，所以唔好忘記我地一開始係點行到依家，和理非勇武要輪住黎，有事就私了，唔好再俾人踢到上心口都未識反抗，勇武嘅手足，唔好變左和理非呀

相信咩就去做！做到成功為止
各條線都要做

push

推

啱

星期六日兄弟們做野
出黎行佢老母